唔明點解咁多人話個風吹大咗

都未撚到
又話咩熱到仆街唔明啲人吹都咁大做咩
心諗不嬲風暴前夕都係又熱又焗架啦，未撚到炸懞撚
真係打到埋嚟，吹撚到你傻呀，翻屋企收衫啦

個啲弱智仔衝出嚟柒

成班冇腦既弱智衝出黎柒
話咩個風咁快變弱
風球3號落到1號
咁天晴邊有風

然後佢地俾人屌就串番人地威啦威啦天文膠

班柒頭以為百里嘉個三號波落咗就話變弱 但根本兩個風嚟

連400 都未入

Child 登想到有人死囉